邊條巴士線途經最多醫院？

271,大埔醫院，大埔那打素，九龍醫院，廣華醫院

796C
寶血醫院
九龍醫院
眼科醫院
播道醫院
靈實醫院

仲有依利莎伯